2300 志雲頻道 移民去加拿大好定係用BNO去英國好？ 點樣先至唔會做二等公民？ 陶傑同我同你一齊拆解

【時事短評】
2300 志雲頻道
移民去加拿大好定係用BNO去英國好？
點樣先至唔會做二等公民？
陶傑同我同你一齊拆解
（2021年2月5日）

志雲頻道 stephenchannel
128K subscribers

今集我地請到移民專家黎一齊拆解
希望可以掃走大家心中既一啲移民既疑難雜症～

講講下講溝女